左膠為左撐新移民可以去到幾盡

唔夠人講就話以前d中國移民好好
以前好同依家有咩關係啊
以前新移民有無咁好福利?,落都黎唔捱就等收皮
你估好似依家d大媽雞咁,落到黎就UNUN腳收錢

今日泛民冇出黎
我投白票
都唔撚會投俾你地

新移民呢個term 同之前新香港人一樣 係美化緊呢班蝗民

本性上呢班被大陸文化洗腦 落到嚟 連人性都無

唔好同以前果種為生活拚搏之餘仲會為社區同身邊人著想嘅舊一代人比較

你夾硬將佢哋拉埋嚟講只會突顯你跟本唔明呢班人嘅本性

係大中華膠，唔係左膠

因為今次連人民力量都加入反 150

陶君行下線社民連行政委員杜振豪

下次唔該開POST屌左膠寫埋左膠政治連繫

香港會培育棟樑無問題 問題係香港夠人
條友個腦裝屎 扮煽情

咁係咪因為二戰之後好多人黎香港，
就代表要入斷收容收黎既人落黎呀仆街！
升降機滿左，唔比人再入，呢個道理係咪真係咁撚難明呀屌你老母！

呢條友係社民連+工黨

其實好易駁
美國都係移民社會，但唔代表而家要無限制咁收移民

難民,殖民同移民都未搞清楚

左膠死全家，話鳩知你咩理由

左膠無敵辯論：
講眼見所聞：請用數據說服我
講數據：新移民不只是數字

最開明進步嘅黃毓民都唔肯認當年屌錯西瓜琦
仲使旨意班飯民會覺今是而作非
30年嘅包袱只會一直堅持
直到全員DQ 阿們

以前香港有抵壘政策
游水過嚟就有身分證
又的確提供咗好多人才同資金
現在實行番好唔好？

泛民好清楚本土香港人嘅票源只會愈黎愈少